內(選)鬥(舉)已經開始，我地點樣自處好

之前一齊支持反送中的唔同人，係呢次黃碧雲單野開始大罵。

兄弟爬山的默契正式玩完。而家開始嘈的人，唔難理解....佢地開始為區選,立法會做勢

的地呢D純粹的抗爭者，係呢D山頭爭議員份人工的呢一刻，應該點樣自處

近的黎講，呢D開始表態的專頁,網紅,名人,政黨，我地應該和自歸邊，定係將所有破壞兄弟爬山共識的人都插一劑？？

遠的講，遲下的立會選擇文宣點算好？？開始清算泛民捧果D素人，定係齋追擊建制